［行動］星期日開花！！

抖夠啦

星期日 十八區開佢老母花

推

再推

推推推

推呀呀呀

係咪唔推就無人睇呀
屌撚死班死黑警

推！

抗爭不能停

光

復

香

港

行動POST要幫推

時

開花開花

代

革

命

五

push
中大女仔好慘，but you are not alone.
香港人，行出黎

大

訴

拆狗鐵定圍狗屋？

咪撚再成日覺得唔係日日有活動就係"輸左",對面"贏左",根本暴雪同NBA事件先真真正正入哂屋咁同外國人講其實係關佢地事

求

就正正係國際視線正聚焦係香港，我地先應該要做野。

火頭正盛，一定要比世界清楚睇到香港人爭取緊乜、比中共點樣對待。

同意唔需要日日開花，但係而家係絕佳宣傳機會！

繼續推

缺

一

不

可

詳情？
btw 推先，唔好比出面堆謝sir膠post上熱門

我要見到更多行動post

推行動post啊手足

上街表達意見又好

和理非摺紙都好

要比人知我地香港人係唔會放棄架！！！

必

須

推！！

人

反抗！

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

口罩要帶呀！

而家連登係咪狗多過人

你地再唞 就唔撚配做香港人

認真抖到變毒撚

和你拖已經改左時間了

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

前線：屌你啦 再抖我遲下真係懶得出來

蒙面法係咪有作用呀？？？

唔可以衰比班仆街睇！

我要做實事

推 18區

[行動post]如何塞鐵

推
推
推
人人都要知呀！！

Pish

五六日
就係差你

文宣出動啦

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

光復香港

時代革命

推行動post啊
快啲幫手推唔該大家

抖夠啦

五大訴求

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

缺一不可

下晝兩點
唔好再比人帶風向去夜晚

推行動post啊手足
更正:係星期日開花啊

推唔到

唔係冇行動 係目前行動都係和理非行動
一早講好咗和理非行動 一定集到人數
到時想踢波咪搵人組隊落街場囉

推！！！！

推，保持憤怒！香港人，反抗！唔係得把口

香港人

push

推到星期一

星期六，日都要呀！

開大花

反抗

推呀

黑警死全家

開

推 真心抖夠啦

係返自己區等？

做嘢啦屌

遍地開花

為s小姐同埋其他女手足再戰鬥

Push

照舊

幫推

pish

推！ 抖夠喇大家！

啱呀，各有各做，勇武繼續遊擊裝佢老母修
和理非出去摺紙，唔洗再咩勇武保護咁撚老土喇

中資

行出嚟，掟多兩架單車
揾幾隻落單狗打幫義士出氣

[行動] [開花] 黨 鐵 商 場 和 你 shop 10月12日 星期六 13:00

係咪2點?!

出嚟！

推

10.11 18區商場和你唱 / 大埔和你拖
10.12 蒙面大派對
10.13 Suck 罷鷲 / 願望紙鶴集氣大會 / 遍地開花

全民口罩月

報仇！

支持行動

日日開花

手土

呀~~~~

18區開花
到時見

死黑警

Tui!!!

推

10.11 18區商場和你唱 / 大埔和你拖
10.12 蒙面大派對 / 和你shop
10.13 Suck 罷鷲 / 願望紙鶴集氣大會 / 遍地開花

全民口罩月

休息

開佢老母臭化閪

又唔做野

開佢老母花！而家黑警日日有新鮮野，屌佢老母

你自己開post又話星期日開花嘅
休乜息？

開佢老母

又唔讀書

仲等星期日？星期五就開佢花！

推佢老母！！

p

星期六呢

推佢老母！

阻大家一分鐘大家可唔可以幫手spread???大家唔好去錯 和你拖2.0係10月18日 唔係聽日

［已改期］面具人鏈和你拖改咗下星期五啊！10月18見！

推行動post

推！！香港人出黎呀！！

面具人鏈已改期 10月18見 唔好去錯

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

其他手足已經幫我地頂左好多
我地為佢地企出黎得唔得！！！

推！熱門要有返啲行動PO!

我真係好撚嬲
唔要再休息
我要開爆黑狗花

屌你老母邊個過左今晚仲覺得可以靠人幫手我只能話你太天真

想要既自己爭取

香港人 反抗！！！！

推阿

唔好再休息

開花即係拆嗰區嘅鐵啦
但無車搭對好多人真係好困擾 會失民心

推咗先 太少行動po

推到星期日

仲有15歲vtc 女仔
被自殺

只要有宣傳我相信人數唔係問題
但好怕出到黎一班人唔知做咩好

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

全拆

校隊泳將15歲「發夢」少女離奇變浮屍 警：死因待確定

依個真係cls，班死黑警仲要殺幾多人

P牌都推

香港人 反抗!

推，討回公道

推呀!!!

屯刀

革命

美國議員話唔好裝修美國品牌公司

係時候喇手足

Lm

推推推推推

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

寧化飛灰

不作浮塵

推 好ready

tui

建議主題係聲援中大女學生/美國言論自由

推呀，推呀
記住為我地犧牲既義士呀

開花先可以令到更少前線手足被捕

沖入邊間狗屋？

星期日見！

香港人！反抗！

乜撚都好 出撚左出黎先

咪再比左膠休息撚帶風向

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咪再信咩野律師朋友做緊野忍下手
咩再信咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
我地只要人,一齊趕絕10月7號晚害死手足既休息撚

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咪再信咩野律師朋友做緊野忍下手
咪再信咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
我地只要人,一齊趕絕10月7號晚害死手足既休息撚

推爆

18區

推
遍地開花

這一刻我們憤怒，我們害怕就完了

屌開花

推呀屌你老母

再push

推行動

推唔郁

黑警係我地仇人

而家唔行動 幾時先行動啊大佬
推 星期日
開佢老母

行動 post, 上!

gofofo

CHING 具體少少, 有個時間都好, 唔建議夜晚

開花

行出來啊香港人！

見狗就打 一直以黎要fc既籍口已經被尋晚中大女生打破 唔好再怯 再怯就下個到你識既人!

P牌推唔到 但照推 開花可以一齊舉多國國𣄃 回應國傺支持

推啊

推左先

出黎呀自由閪

PUSh

休息？
不了

聽日見

支持

2點 開佢老母臭

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推吧

簡化版主線日程表

10.13 主線活動

push ar pok guy

推推

一定出

和理非一定要出

推唔起

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

拉

十八區開花

美國參議員係香港

舉旗stand with HongKong呀